呢位巴打改得咁好竟然冇人睇

推

點會得咁少views
藍絲啲9up片仲多過佢

比個like都好呀
巴打又改又唱又拍片

一個五毛負皮

用00依首歌真係正呀

好撚正 好中意00
首歌係難唱啲 巴打唱到咁都算係咁

如果有埋英字幕真係想share比twitter去貼堂

輕輕推一推

加油